覺唔覺體育比賽反CUP好能正!

即使唔明個樣運動係玩緊咩 但係見到人地反CUP 或者一啲神來之筆就好興奮

有冇邊樣比賽係令到你特別印象深刻?

多蒙特上半40 下半44 個場波畢生難忘

鏝昆

2013 鏝反cup捧盃

未完場始終 唔好慶祝住, It ain't over till it's over! .... 嘩!四十多碼，右腳腳面拉弓，世界波，破網！龍門呀，唔可以講話鞭長莫及啦，根本呀，睇都冇得睇呀射得咁靚！..............正如一個魔術師，玩到完曬喇！差唔多畀人除曬衫喇！都能夠啊……喺頂帽度啊……抽隻……白兔出嚟架下！你話係咪魔術師喇嚇？...因為已經過哂法定時間90分鐘，喺補時嘅時候，Captain Fabulous 神奇隊長謝拉特射入一球世界世界嘅波！

有今生！無來世啊呢球波！...wow!!神奇！頂級！超卓！任你點樣去呢個係去演譯......都係，妙絕，嘅生死入球追成三比三，可能要打加時啦觀眾們。

未 cup 到而經咁興奮

LET GO HAWKS

俾人睇淡拎冠都好正

就好似車仔拎歐聯果年

呢場好似拍戲咁拍好能熱血

皇狗反cup下體果場
拉隊長

最近場澳假半場0-3
全場90+8 4-3
玩具就一定係all star AI反cup個場

唔算反cap但上年世盃葡萄牙追和西班牙個下

買咗條4x1過關淨係輸史浩克變到收錢
呢場真係記一世

泥門反cup帝黑

巴6-1 近年經典

蘇b絕殺拜狗2-1個場

清 泥門場場都反CUP WO

建議樓主可以睇多啲澳假
贏2粒打多個都可以俾人cup

FC歧阜
中岸水手
獅吼

唔係最近 基本上場場都cup

澳假個d cup跟本係expected event

NFL Super bowl 51
Falcon28-3 PATS
完場 28-32

經典黑哨？

利物浦 5:1 阿仙奴